[PS4/PSV][SRW]超級機械人大戰V集中討論區(4)

發售日：2017年2月23日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/PSV (有下載版)
CERO：C(史上首次)
另有多國語言支援
評分9/8/8/9，通關時間50小時

官方網站

PV1

PV2

JAM Project OP「THE EXCEEDER」

高登前討論串

高登現討論串

連登前討論串

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字
劇透圖用URL而非IMG
發售半個月後解禁

=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/勇者王/G高達/......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問眼鏡廠

Q︰有無續集？
A︰已經講明左係 一 集 完 的機戰

Q︰今集有咩特別？
A︰出都未出點知 但係已知可修改BGM，仲有曉擊霸同轟一特別參戰(見上圖)

Q︰曉擊霸同轟一係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第一關？起用
=============

香港時間22號8點開始
直播地址

重點內容
-實機玩機戰V及相關情報
-新產品情報
[rgb(255, 192, 203)]CC機戰XO的新動情報應沒太多人想知[/rgb(255, 192, 203)]

出演者︰檜山修之、赤羽根健治、寺田貴信、佐竹伸也、オオチヒロアキ、他